俾部棍波跑車女人揸，結果⋯

自己睇

睇個標題已經知

唔係個女人錯wor佢話
識行識停無撞車已經好好啦

其實爆水箱應該唔關佢事？

其實條女揸得唔錯喎